（20：00）大批口罩疑似古惑仔經過修頓

有圖，小弟親眼目睹，疑似古惑童黨，有領頭人。之後分兩批，一批加入遊行隊伍，另一批前往金鐘立會方向
大家小心

非搞事post

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

前面白色頭髮係領頭人

push

推

咁又點呢?

小心古惑仔搞事
今日鹽水變雙氧水單嘢已經證明真係有鬼
大家留意下身邊有冇可疑人

推爆佢

時刻留意身邊可疑人士，警察，古惑仔，國安。。。。。